JS1201 新生之區～

有冇人讀CityU JS1201 呀？相認下呀～

係咪要交5000蚊留位費？

想問+1

聽阿哥講話一定要記得比，話如果唔係冇得讀書
但好似遲啲會係學費度扣返，唔使驚

幾時要交

你地交左未？

我叫阿爸上網過數

開咗個telegram group

大家入尼交換下資訊呀

想問其實呢科好唔好？有咩出路
利申: 我睇分做人未清楚讀咩